[國際化] 如果上twitter reddit, 收集下外國人士有咩protest suggestion?

好處:
1. 國際好多人已經關注, 最好令佢地有engage埋
2. 可能跳出我地本身角度,多啲新idea

支持
不過有朋友問過黃背心啲法國人
其實佢地係睇唔明點解示威係比警察衝擊
反而佢地先覺得香港示威好神奇

呢個亦都係我地要企出黎既其中一個原因囉
提出問題既人係會俾人拉。
用唔合理既方法打壓提出問題既人。
依家中國大陸發生緊好多呢d問題